放兩張Gash Piont

如題 放兩張Gash Piont 3000點 平價$760放兩張
有意留whatsapp傾 可面交

一張$760 打少左

被人呃左？

係呀 大家知咩事就唔好講啦
要需要就留whatsapp

760 仲貴過市價

1000 收兩張

咁平過市價少少係幾多？

巴打可以留名先

是但上網搵都搵到一張3000點 700蚊 點解要同你買

tg:kennethkuma

sorry tg:gashpoint3000

見巴打咁講 $1300放兩張 要一次過買兩張
大家有需要就留一留whatsapp傾 可面交

推一推